{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046070",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156847?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완주 여림재펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 客室はすべて禁煙区域で、火災警報器が設置されています。 客室内での簡単な調理は可能ですが、脂っこい食べ物や臭い食べ物の調理は禁止されています。 寝具での飲食は絶対禁止で、洗濯しても落ちない汚れが発生した場合は弁償してください。 個人の貴重品紛失に対する責任は負いませんので、外出時の貴重品はお持ちください。 客室のすべての施設とキッチン備品はきれいに使用し、使用した食器と調理道具はきれいに皿洗いをしなければなりません。 ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 施設物や什器類の外部流出または破損があった場合は、直ちに言わなければなりません。 払い戻しなしで退室措置となる場合は、予約人数以外の外部のお客様の訪問、宿泊、バーベキュー招待、ペット同伴入室、保護者同伴なしの未成年者の宿泊、家族以外の大人3人以上の男女同室での宿泊、室内喫煙時の退室措置、ロウソク·香り·花火大会、個人バーナーとガス使用など(火災の危険)絶対禁止、他のお客様の休息を妨害する騒乱行為禁止です。 チェックインの利用案内としては、個別バーベキュー、IPTV/WiFiがございます。 客室ではインターネットを迅速かつ便利に利用できます。 客室禁煙及びプールは利用可能で、バーベキュー場を利用するには炭とグリル料金を支払わなければなりません。 炭の注文は20時まで可能で、雨、強風、大雪などの天候によって予告なくキャンセルされる場合がありますので、ご注意ください。 駐車可能なスペースがありますので、ご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室はどんな禁煙ルールがありますか？",
            "answer": "客室はすべて禁煙区域で、火災警報器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室での調理はできますか？",
            "answer": "客室内での簡単な調理は可能ですが、脂っこい食べ物や臭い食べ物の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室での飲食はできますか？",
            "answer": "寝具での飲食は絶対禁止で、洗濯しても落ちない汚れが発生した場合は弁償してください。"
        },
        {
            "question": "貴重品の管理はありますか？",
            "answer": "個人の貴重品紛失に対する責任は負いませんので、外出時の貴重品はお持ちください。"
        },
        {
            "question": "客室の施設やキッチン備品の使用方法について教えてください。",
            "answer": "客室のすべての施設とキッチン備品はきれいに使用し、使用した食器と調理道具はきれいに皿洗いをしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "施設物や什器類が破損した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "施設物や什器類の外部流出または破損があった場合は、直ちに言わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "退室措置としてどのような行為が禁止されていますか？",
            "answer": "払い戻しなしで退室措置となる場合は、予約人数以外の外部のお客様の訪問、宿泊、バーベキュー招待、ペット同伴入室、保護者同伴なしの未成年者の宿泊、家族以外の大人3人以上の男女同室での宿泊、室内喫煙時の退室措置、ロウソク・香り・花火大会、個人バーナーとガス使用など(火災の危険)絶対禁止、他のお客様の休息を妨害する騒乱行為禁止です。"
        },
        {
            "question": "利用案内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "チェックインの利用案内としては、個別バーベキュー、IPTV/WiFiがございます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "客室ではインターネットを迅速かつ便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルールとプールの利用について教えてください。",
            "answer": "客室禁煙及びプールは利用可能で、バーベキュー場を利用するには炭とグリル料金を支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "炭の注文はいつまで可能ですか？",
            "answer": "炭の注文は20時まで可能で、雨、強風、大雪などの天候によって予告なくキャンセルされる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがありますので、ご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 684
    }
}